是靚餐蛋麵

想舔乾淨你對食完野既木筷子

好肚餓

食完好飽
唔小心洗左了

食飽飽

狗麵

我失業的

我都係食開

你黎搞笑

午餐肉好煩，一罐又食唔曬，開左又放左係到。食完一次又隔好耐先想食

拎保鮮紙包住掉去冰格

咩麵

農心

都幾好食呀

好過食公仔麵

你廢姐 食唔落
我一食就成一罐

張檯幾靚

好味

呢隻太興午餐肉係邊可以買到?

太興